[突發] 梁繼平被出賣

唔好再提咩con唔condom
梁義士唔會想聽到

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

推